魔咒或者係報應， 點解猁一直拎唔到首次英超

94 年， 當時猁仲可以話自己係英國拎最高級別聯賽冠軍次數球隊， 係18 次. 記住94 年已拎左18 次頂級聯賽.

當曼94 年拎首個英超那年， 作客Anfield 時， 比猁迷整左張banner, 叫曼聯贏夠18 次冠軍先再黎Anfield.

當然曼其後贏到18 冠軍都實現番承諾， 到番Anfield.

唔知係咪呢個就係報應， 由94 年至今， 猁一個英超都未拎到.

真係唔知邊個撩事鬥非先

假利 真利一定好低調唔會串唔會咬人

其實利隊波無乜野
係啲球迷濕尻

94 年出左張banner, 當年真係串到馬撚， 計番條數， 曼94 年應該贏左7 頂級聯賽冠軍， 猁迷當時出咁樣banner, 發夢都倌唔到曼真係拎到18 次頂級聯賽冠軍， 而自己仲一直係18 次冠軍， 即係一直未拎過英超.

一定係我曼

空難係意外

最撚憎啲猁迷偽君子，係到扮清高

當年舉banner班人係死獌狗扮

駁唔到

串柒柒係幾抵死

假痢嚟㗎

仲有呢次
證明每次做柒野都係有報應

嗰班人igfb一定follow咗其他隊